屌你老母now垃圾app

成撚日彈喱個野 有鬼同我用緊阿？屌你老母臭閪

就係有鬼同你用緊